# Build

Szimpla `make` parancs letrehoz egy "bin" directoryt, ott lesznek a programok '.bin' kiterjesztessel.

# Third party libraries:
(incbeta)[https://github.com/codeplea/incbeta] by Lewis Van Winkle

